我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

【自發任務】
💎巨浪大切💎

「巨浪大切」嘅老闆係零食大王，開咗好多間零食連鎖店「アメ横丁」，「EDO」亦係佢既產品。除咗公務員之外，原來「アメ横丁」都具有雙重身份，佢唔單止係TVB金主，亦係「香港再出殯發」優惠計劃既商戶，係官方認證既藍店！

懷疑受疫情打擊及網民狙擊，「アメ横丁」專頁一度更新緩慢，但最近已轉趨活躍，更加入咗香港再出殯發計劃

唔講政治立場，講食品安全，巨浪大切曾經被中國質檢總局驗出羰基價超標⚠️根據中國人民網既解釋，「羰基價越高，說明脂肪氧化程度越高，可能產生的醛、酮等有害物質越多，油脂的質量也會越差」睇唔明唔緊要，總之係中國當局都接受唔到批貨，勒令銷毀啦 🚫 中國又成最大嬴家

除此之外，巨浪大切個Fd子「EDO Pack巨板大切」都曾經被消委會驗出可致癌物丙烯酰胺 💀
除左增加自己癌症機會，仲可引致染色體異常 🧬 禍延下一代！
[/center]
#EDO
#巨浪大切
#維穩金主
#你有權賣廣告我有能力抵制你

Source:
油脂酸敗變質:
致癌物:

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

以上資料由網友提供
小妹愛國愛黨

置頂任務(最後更新24 Jun 2110)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！
出帖頻率：

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)
出帖頻率：

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

Pishhhhh

推

上星期五喺Jimmy Jungle買零食，到底幾時先送

Hi

我去炸舊po 先

樓主置頂任務

最憎黃絲

截我胡

Pish

Push

油油聽日再努力

Hello

藍到仆街勸唔掂佢，直接叫潛在買家唔好買

你想開下次實比你開

佢做咩

我準備好㗎啦

哩間嘢又藍又柒又仆街

push

我要做黃花油

油油遲咗接job

我遲咗開po

目標遠大啲，做金花油

俾樓豬快一步開任務po

珍

點先做到

聽日洗地組po上熱門後即開,實冇死

開post開到街客都認得你果陣

人呢？？？咁少嬲

慢慢黎

Tvb日任要用3倍力先推得郁

好少見得十零個

好

要超越極速巴

NO TG ?

diu爆你班lindoneboy

你做咩不推自己個po

兩盒絲都係忠誠戰士黎

皮皮妖

Btw Twitter 要人呀
Luke哥都話少咗手足

受寶家軍感召

渣嫁

仲達哥

ANTITVB

我weak

你肯開我實推

Btw 我好鐘意沙格拿仲係到嘅阿仙奴

下次請早

首先要準時

屌 早d 睇到就好

你幫襯咗呀?

宗教組織

依個係咪你兄弟嚟

仆街屋企有edo產品

上到未

忽然升級咗做聖戰士？

熱開第七

食埋佢好轉牌子啦ＨＫＴＶ ｍａｌｌ等緊你

實家軍已經成為信仰

幾驚今日上唔到

舊po實在太長啦

其實隻餅幾好食
不過不了

759

不了

我都要戒

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

好多野要戒

CLS

係咪藍色個隻餅

標題真係

係

推
巨浪大切 アメ横丁 藍

去759、HKTV mall買啲唔識既牌子算

連登有愛

我都會推

推推推

唔係我遲 係早咗開

點解會開咗過濾模式

從寶升級到實

好重要

依間垃圾

Yo bro

愈早加入，愈多下線

其實真係唔洗驚，革命係以年計

其實有兩個標題都係畀佢

大台寶

我老豆

我阿媽

寶家軍實際呀嗎

好嘢我唔使開台喇

你叫人可以自己諗

想加入實家軍

同今生家族一樣

做左

嬲嬲開始上軌道啦

呢個牌子出名垃圾

我係香港人呀hi

你點分老豆老母

油dee想笑死我咩

其實我幾鍾意食巨浪大切，不過知道佢係TVB金主就開始停購

食珍珍成日落youtuber廣告，包括黃youtuber

遲啲開返個白花油浸龜頭

自由萬歲

唔撚再出發呀屌你老母

呀！！！！！！

又識多個黃品牌

好耐無食啦

大佬點睇佢嘅族譜

四洲仲多

一叫老豆 邊個應我 邊個就係老豆

牌品係咪黃唔知，但貼地啲

有黃食黃，無黃中立

食狗屎啦tvb

兩個都關龜頭事兩個都係老豆

做咩笑我屋企人

零食去759買最好
日本直接進口 唔洗驚買中四洲代理

正式公佈今日嘅電台

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

啱

眼瞓

白花油麻地

早唞

層壓式傳銷
變咗amway

早抖啦

咁我點出世

有關冇睇source

人地100-300mg
佢3000

ok

Cctvb及其廣告商早日魂歸地獄
生生世世做支那人

Thx 沙格拿

懶閪只推post

Tui

禾黎啦

我要做白花軍

你話呢

我屌

G chi

受寵若驚

你寫巨板大切包致癌嗰度要寫埋大大隻字EDO
先可以拉埋成個brand落水

抵食

早睡早起身體好

唔係同你講咗喇咩

同埋今日比較懶

下次手足會改善

人類首個單性繁殖物

多謝

薯片主要成份：丙烯酰胺

支持

推到佢仆街

白花油炸鬼

推呀

好耐之前買過D即食腸仔 真係世界級難食

邊個國家咁勁

誇張得過份

今日嘅電台

{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

要做大台

嘩頂，巨浪都係！

連登國

ＥＤＯ都係添

好標題好標題

好難食
不了

絲打咁好人

你去開台

我榮休了

咁難食

由頭先受寵若驚到依家

認真？

係呀

邊個做大總統

屋企重有幾包珍珍個Wasabi三文魚味幾好食
食到生cancer

我以前買大大包拎黎做lunch

而家先知寶哥係DJ

手足客咩氣

屌，成日用

一齊吹水

唔好走

上線中

連仔

Lunch

經濟裝好大包

真係好好人

熱氣,不了

準備訓嘅廢廢推一推

6.28 靜默遊行 7.1大遊行

巴打你食野咁克制既

唔好食

熊仔早抖

好撚難食真心

每個post都係得 10 個comment，手足加油啦！

推，每日任務

屌，不推文慣咗手勢

正想hi你呀

已沾沾

永續帝制定政黨交替
寶家軍係咪可以做反對派

啱啱出咗去

返嚟啦

《肉眼觀察到既「TVBx標題黨」現象》
其實宜家我地出咩post都應該推到上熱門，但靚標題既可持續性強啲，就算跌咗出熱門都可以第朝再推返上去，好似上次個《屌你呢隻咖啡冇人提》咁出色既標題，甚至可以多次跌出熱門再入選返熱門添

done

咩叫沾沾

永續社運

宜家TVB主題基本盤既正評都有150-200，
靚少少可以上200-500，跌出熱門之後，第二朝仍然有機會再推上熱門
絕靚標題可以上500甚至破1000，可以多次進進出出熱門

結論係靚標題好重要

係民選制
一人一票選出嚟

代溝？

肥死

結論係寶家軍真係好強大

英英 好耐冇見

p牌手動推

Me好老

係咪由連仔篩選過先
831框架

要獨立

巨浪大切咁撚厚
又唔夠味
又容易淋
傻鳩先食

我做過傻鳩

小花

咁我都係

細個貪平會食

厚先有口味喎，我食曾俊華薯片會兩塊兩塊咁趙

做埋TVB同TWITTER任先

口感

Be water 洗地組
Btw個框框係咩黎架

我懶，出咗小白鼠外掛

ME會係TASK1 D任下面留言

【每日任務 @ 24 Jun 2020】
:gem:及時雨:gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

呢間公司立心不良，試過喺拍賣欠債村屋嗰陣呃買家講出嘅底價唔夠DQ左佢，保自己袋袋平安！想喺呢間公司借錢？奉勸你睇路⋯

#及時雨 #及時雨信貸有限公司

Source:

斷個連先

玩超市唔小心整跌佢D貨有冇得諗

收到

驚驚

D廣告商賣廣告多數係市面見到
既然佢落TVB又係超市出現
唔小心整跌既機會一定增加

連仔類似日本天皇 冇實權
我地係用真普選

執貨->唔小心整跌->執貨->唔小心整跌->執貨->唔小心整跌->

小英

要睇埋下面嫁

88 唔洗再食

我知道呀

推空氣

心靈受傷

寶家軍咁多p牌

美中不足

歧視？ p牌lives matter

多謝樓主

#PLivesMatter

以後用呢個tag

玩膠切忌玩大咗

沒事兒

花花

英英 好掛住你

隨著寶家軍開始從TVB帖撤走，呢個post開始回歸市場主導

講開又講
呢隻薯片真係特別難食
試過一次冇再試

到底呢個post會向住咩方向走呢？

市場來了

不定時過嚟食花生

寶家軍係干預市場之手黎

街客先係市場

Edo啲產品多數難食

經濟學

最basic既概念咋

我咪街客

你已經係我地寶家軍既minuteman

你已經加入咗寶家軍

我係p牌我自豪

被加入

me2

p牌圍爐

永久會員

連燈仔敵人多過天上星星，大把目標批鬥

不過認真﹐5毛pr冇分p唔p牌﹐一定要諗清楚先推

睇曬成篇 珍珍同魚仔餅之外，無其他過千

真係好好食！又唔貴
而家點好

大家買零食可以去
光時

重光號

jimmy jungle（呢個主打零食㗎！同埋可以同佢地講想要咩款，有機會上架）

可能仲有其他，講住d我買過既先

千其唔好貼人地d 醜聞出黎呀

香港獨立

jimmyjungle可以買零食俾還柙手足

唯一出路

Follow tvb戰線嘅tg fb啦

咁你黎緊日日做都得啦，當然最好就follow sayno4tvb既FB同TG啦

我係藍店呀HI

玩撚完

樓下間 アメ横丁執撚左

但呢間好似本來就係藍店…

其實有咩問題

咁多賣零食鋪頭洗乜食你乜鳩橫丁

支持TVB + 用日文扮日本野 就係問題

太攰恰著咗

早晨

估到

呢排都好攰
返到屋企做完基本嘢
睇陣時事評論
做完Twitter同tvb任就瞓低咗

辛苦晒

唔辛苦

錫返啖先

好耐無買呢個品牌
好似100% 都made in china

Edo呢間野全部都支那整 根本就同支那好大關係

橫丁又出咗新帖文啦，幫手嬲嬲

tuituitui

呢間不嬲藍

罷買

狙擊

食左飯未?

628佐敦遊行
71維園大遊行

幫手推

得200人比嬲

無線金主，過街老鼠！

心存僥倖唔實際 金主個名跟一世

保障品牌聲譽，莫作無線金主

開台
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

無線金主，過街老鼠

七一大遊行
1400維園見

===============置頂任務(最後更新27 Jun 0950)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

爱国装甚么东洋鬼子

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

===============置頂任務(最後更新29 Jun 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：29/6)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)
(最後更新：26/6)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

起身幫手斷一斷連

唔怪得之佢D薯片有陣支那味。。。

小妹

===============置頂任務(最後更新30 Jun 2100)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

如果一條命可以換來一日嘅團結

老推小妹

我又推

是日電台

【「岳義士」判刑前的一封信】

做左任務未

Shopping完未

Dj寶

做咩

英英
點樣

拼拼
上一上水

睇你有冇事

冇事就好

隻腳攰到死囉

Call人上水
Same

係TVB落廣告，不了

咁夜call到咩大家都瞓著咗喇

shopping 到乜嘢街都去，又上埋山

都call吓 聽日都會見到
你勁d

我只係不停喺銅鑼灣 北角 咁兩邊走

一齊call

原本諗住瞓覺，結果畀你迫上水

冇兜咩

btw, 請用推文功能

油油DeeDee搵你呀

油Dee

快d瞓 我call

嗰陣話北角有嘢 行咗去睇

求求

I see

加油

放埋首歌就走

Bye bye

求求
冇事就好 快d瞓

你都早啲瞓喇

個人食後意見：巨浪大切唔好食

tui

hi油油

［Twitter]國安法後外國議員同國際媒體嘅回應

做任啦

Liked + retweeted all

仲捉你唔到

［Twitter]國安法後外國議員同國際媒體嘅回應

做任啦

【每日任務 @ 01 Jul 2020】
💎Crystal Moist💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互like留言

六月你再起動左幾多優惠呢？我只係識幫你「跟tvb割蓆」起動，同埋用嬲嬲做面膜⋯

#CrystalMoist #香港再起動

巧

做緊

唔想知你地去左邊食自助餐呀

食完自助餐 緊係去做運動消化吓
好耐都冇食過

會唔會胃痛

食得唔多 冇胃痛

腦腦過黎做新任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

小妹妹過黎啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

共花油

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

四葉好耐無見

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

過黎做新任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

古古古過黎做新任啦

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

來喇

===============置頂任務(最後更新2 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

撤回国安法
香港再出發

大家還好嗎?

===============置頂任務(最後更新3 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

有新PIN呀沙沙

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

===============置頂任務(最後更新5 Jul 1200)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

本周TVB回顧任務呀~~

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

巨浪大切有致癌物㗎？咁咪會食死人
想自殺但係又驚痛就可以食巨浪大切 一流

推撚死巨浪大切
薯片有大把選擇 唔洗食毒藥

EDO出品都係垃圾

幾時有

推文

可能blocked

可能block左

Hi中國hi，你好hi

我想知邊度有威脅

全部有source

又不推文

慣左

今晚新任務

繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字

===============置頂任務(最後更新6 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字 (6 Jun)

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

早晨牙

早晨牙莎莎

點解你係紅字牙

小妹係女仔

仆街又不推

咁你一定係粗獷既女仔

===============置頂任務(最後更新7 Jul 1100)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字 (6 Jun)

【維穩金主】Big Big Shop獨家優先發售LOTTE樂天果汁！(4 Jul)

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：6/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

哇! 不了

健身撚，唔食呢d垃圾

是日TVB任務

成日話哩樣罷唔到，嗰樣無幫襯開，哩樣你走唔甩喇掛！？

===============置頂任務(最後更新8 Jul 0925)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】日清食品 (7 Jun)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jun)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：6/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============置頂任務(最後更新8 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

1001 都唔爆post

這就是時事台的好處

今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

===============置頂任務(最後更新9 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

求斷連

好乖，記住零食物語、四洲都係唔買得嫁